英國首次出手游說G7 發表共同聲明叫停「國安法」

七國集團（G7）外長發表聯合聲明，呼籲中國不要繼續推進訂立「港區國安法」。
這次是英國首次出手游說七大工業國發表共同聲明，以表達國際社會對中國要立「港區國安法」的憂慮。
美國、加拿大、法國、德國、意大利、日本、英國的外長，及歐盟高級代表周三發表聯合聲明，指草擬中的港區國安法，將嚴重破壞「一國兩制」原則及香港高度自治，危害香港多年來賴以繁榮和成功的制度。又指中國要尊重香港人示威的權利和自由，應開放討論及諮詢持份者的意見。

聲明又提到，極度關注「港區國安法」可能削弱及威脅到原本受法治和獨立司法制度保護的人民的基本權利和自由。強烈建議中國三思。
英國《衛報》報道，日本曾拒絕簽署聯署聲明，但近日又改變立場，相信是因為日本民眾認為中國的科技發展愈來愈對國家安全構成威脅。日本首相安培晉三上周表示，G7 有責任領導國際輿論，「日本希望以尊重『一國兩制』為基礎，牽頭 G7 就香港事務發表聯合聲明。」

共同口交

G7、澳紐、台灣、印度 assemble

叫得停就減少BNO平權壓力

應該work

根本叫停就玩香港人
其實而家香港點都死
如果而家停咗冇BNO
香港人最後逃生艇都冇